醫護同黑警真係一個天一個地

醫護救人 黑警殺人

半年前爆發反送中示威

黑警可以選擇辭職罷工同香港人同行

但佢地選擇為左份人工 打香港人殺香港人

半年後今日武漢肺炎爆發

醫護為左關封救香港人 阻止支那人入境

寧願唔要人工 比人話黑心都好 都要罷工

醫護起薪3皮野仲高過黑警 都願意放棄人工

點解大家都住喺香港 醫護可以捨己為人 黑警就咁仆街

支持醫護罷工 準備好同醫護一齊罷

黑警死全家

因為死黑警係世界上最劣種嘅生物
軍隊都重會去打仗打敵人
黑警打自己人為樂

幾時有特務醫護？唔夠人手wow依家
D狗成日都話自己有急救牌
幫手汁屎汁尿汁嘔物都得拉

唔好等2月3

29號大家一齊罷

唔使咁複雜 因為popo冇讀書
MBBS唔使講 護士都唔低分
東大都要收20分
讀過下書自然有啲批判思考

一個有moral incentive
一個冇，因為個腦唔夠力process

黑警係藍絲

毅進仔根本無使命感

佢地為左份糧+權力+無學識先做黑警

黑警死全家

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

藍絲都好過黑警

藍絲係無腦姐 殺到埋身既時候都仲識得醒覺

例子有毛漢 粉嶺街坊

黑警死仆街 讀書少只係識做狗聽人話

6000幾個手足被跳樓被自殺呀

曱甴隊八成人員係完寂級老散，依班正正就係社會上最蠢脾氣最臭嘅YJ仔，同班醫護當然唔同level

身體力行同醫護一齊罷
繼續返工真係以為為國捐軀咩
留返自己條命睇住啲大陸人同警甴點樣一齊病死仲好
我就睇撚死啲警甴準備出現大量肺炎個案

急救牌不等於醫護㗎！傻瓜！

尤其係呢啲特別仆街既就一定最怕死

請廣傳

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

與醫護一齊罷

高水平同低水平比

推

推 但唔好用狗同醫護比較

好仔唔當差，當差正仆街，全部都係壞左既人，黑警死全家！！

有黑警中招咪咪撚醫佢由佢返警察宿舍傳染比佢地屋企人啦

有D槍械愛好者 點會唔鐘意打仗 黑警死全家

黑警係同你政見唔同既人,唔好再要求佢地做任何野

人同垃圾無得比
可惜正苦鍾意攬垃圾

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

垃圾

有讀書都冇讀嘅分別囉

黑警本身就係爛仔
無論毅進定大畢業都係爛仔黎

點同醫護比

下，咪撚拎黎比囉。
護士要入大學，至少都要明愛，讀五年。
醫生唔洗講啦。

毅進仔有名你叫啦。

點比

831

其實可不可收集病者體液做武器？

請醫護同全香港一齊罷工

同埋

拒絕醫黑警

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

權力使人腐化

醫護全部要讀幾年書先可以出黎做
黑警=四肢發達頭腦簡單，中學畢業就可以做

東大使鬼20分 你估OU
不過就算nursing school出嚟嘅都高偽進仔唔知幾多班，成堆社會垃圾，入咗警隊就以為自己高人一等，但社會垃圾始終係社會垃圾

狗察樽鹽係不容你踐踏

因為學歷

香港人唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

Push

因為醫護廢，有權時唔識用…

醫護同黑警都係港共春袋
不過黑警選擇做狗

比喻錯誤
黑警係屎 醫護係糖

Mon po狗明點解自己係黑警未

支持醫護一齊罷工

反送中之前警察形象唔錯，係因為警察一向欺壓既對象係社會上既各種垃圾，例如咩毒販強奸犯個d，一般人唔會覺得警察欺壓佢地有咩問題。但係當而家良民百姓淪為政治犯，體會到警察對待嫌犯既手段，先知道原來黑警近在咫尺。

證明黑警唔捨得冇左份工
亦冇能力轉工

醫護罷工
萬能警曱頂手醫班武漢肺炎支那人？

醫護好慘比道德綁架

p

一齊罷

黑警死全家都唔夠

推
推
推

樓主拎狗同醫護比真係好撚侮辱醫護
難聽過粗口
個班係人型垃圾黎

點殺得落6000個香港人...

黑警學堂教O既係撲滅罪案..而佢地上層不停灌輸手足們係罪犯
而醫護係度學院就係灌輸一種精神就係捨己救人..

高下立見...邊有得比先?

好仔唔當差..當差正仆街你估好似我地口號咁...嗌下就算咩

黑警到今日都可以打翻自己人，
逼我哋接受政府嘅戇鳩決策，
好似冇份係度住咁

講到咁偉大 兩邊都係打工仔 為份糧咋 你覺得d護士真係好想候護士?